Dix-sept arbres bordent la route qui mène de la maison de Basile à la piscine. Basile marque
certains arbres d'un trait rouge. À l'aller, il marque un arbre sur deux en commençant par le premier. Au retour de la piscine, il marque un arbre sur trois à partir du premier rencontré. Quand il est arrivé, certains arbres portent deux marques. Mais combien reste-t-il d'arbres non marqués ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \item 7
  \item 8
  \end{enumerate}
\end{multicols}